心情差既時候都會特別黑仔

今日約左salon電頭髮
我準時到
除左開門個刻
等足我半個鐘都冇人理我

電個陣唔係用我本身想既方法
但又已經落哂藥
我又淋善唔識講

洗頭個陣咁岩又冷氣機滴水
滴到成腳濕哂
最後電完唔係想要既效果

本身都唔開心到食唔落野
諗住買杯野飲代替
見到迷客夏勁多人排隊
又係諗住實無伏

叫杯芋頭鮮奶
稀到痴線 勁難飲
上網睇 劣評如潮
又貴過其他鋪 珍珠又係難食
早知飲返自己飲開個間
隔離明明有勁多間可以揀

到行去答車走
一野比人撞開
撞跌哂啲野
跟住係車入面
又俾人用高爭鞋踩左一腳

而加仲答緊
唔知仲可以有咩黑仔事發生

ok

甘橙牙？

睇字都feel到嗰種慘
不過通常經過一輪黑仔嘢都會有好事發生

有你一個安慰回覆 都算係一件好事

一定會有好事係未來等緊你

間唔中我都會 我會死埋一邊 費事又中招

我有方法可以轉運，要唔要試吓

心情好嘅時候咪會特別白仔

因為集中左睇慘既部分，當然事實真係慘既
大部分事實係中性灰色既，不過感覺係好主觀，人腦係自動偏向負面果邊諗

你搵男友呻啦

黑乜撚嘢仔？？歧視？點解唔可以叫白仔

大念

南無阿彌陀佛

唔太笑得出

之前睇書
話人既情緒好多時set係3-7分
心情唔好個陣
就會覺得咩都事都得3分

岩岩諗緊抄經文... 唔知會唔會有用

...
愛莫能助....
起你底見你同條仔都sweet sweet

你覺得可以令你暫時分神 未嘗不可既

連落床都做唔到
唉

咩都試下

搵一啲精神信仰幫你自己

時間會陪您渡過

其實係心態問題樓豬乖，錫翻

首先要有動力先...

多謝

尋晚買左盒巨峰提子
食左3分1之後
發現有剩返既有一半都發霉
唔知會唔會食物中毒

唔出街就乜事都無

下...
之前相處得好好？

唔返工唔得呢 一返工又做到狗咁

係

嘩...
佢係一個點嘅人 想防下

咁黑 收工好飛返屋企自摺啦
遊多兩遊命仔都無

時也命也
返到屋企都可能俾冷氣機跌落黎壓死

有乜嘢遺言？
依家唔講 黑起上嚟講唔到了

你講得好岩
一路做野一路諗下先

樓主有無諗過吸引力法則？

黑起上尼係會一連串發生

我就覺得有一定既作用。

佢個idea 係用正面的心態或者重複的心理暗示去影響自己的行為，從而得到一個比較好的結果，即係變得「幸運」。

我覺得當中最重要既係「你想得到，就要有付出」，唔係ff下，幸運就會從天而降。

睇返樓主既「不幸」，有部份係因為樓主唔夠自信、比較淋善同粗心（不喜勿插），所以比人伏/蝦，最終變得「黑仔」。

當然上面所講既唔可以幫樓主「轉運」，但係正面少少諗野自己都會舒服d。「半杯水」理論相信樓主有聽過，希望樓主唔好咁灰

你講得好岩

我等15分鐘就應該搵人問清楚
落錯藥水應該屌返佢轉頭
冷氣機滴水應該叫佢即刻換位

但我好易就食哂想講既野落肚

半杯水理論我明
但好難做到 又好自欺欺人
好難慶幸最後都叫電左髮
或者只係撞跌野但都冇受傷

唔知仲要黑幾耐
今日返工好忙 不過唔算黑仔野

半杯水理論上，我覺得唔係自欺欺人，而係通過以相對正面的心態，理性地了解自己擁有d咩，同有咩可以改進，從而積極解決問題。因為好多灰果時，我地做野永遠都係會好衝動或者態度好差，多數會令事情惡化

至於容易食晒想講既野落肚，可以用多d心理暗示。例如重複提示自己：下次遇到類似既事，要敢言，爭取返自己應有既權利！

我相信樓主只要踏出第一步，比 d 自信自己，反覆提示自己，一定會進步

你好好啊 咁詳細解釋我知
多數朋友都剩係叫我睇開啲

你係咪有睇開咩書係講呢啲野？
我都想睇多啲調整自己心理
好灰個陣 點樣可以用半杯水理論
從而令自己唔好衝動？

心理暗示係指
間中就要反思 提醒自己唔好咁做？

分享今日黑仔事

想睇一種花
Search左係花期
同埋邊度有得睇

收工去到 無開花
係個邊行左一粒鐘左右
走個陣就落勁大雨

向好方面諗
我有帶遮
而且已經睇完走緊

電頭嗰度真心替你橙

你覺得自己會黑仔就會更黑仔

你好得閒

係呀係呀 今日勁勁勁黑仔>.<

本身個日已經好唔開心
點知成個電頭感覺咁差

個陣個助手不停俾人鬧
望到佢都覺得好橙
點知中途佢竟然問我係咪心情唔好
仲話唔好意思要我等咁耐
連我約左個個髮型師都冇同我say sorry
個陣好想叫佢加油 不過都係吞左

單身既人係得閒啲

甘日禾刀巧陰公朱

但我會乜都唔做

我都電衰咗 唉
想剪晒佢以示不滿
但又好似無乜為

會變成不停喊 不停對空氣哀求

我已經剪到膊頭咁短無得再短

拉直佢點睇？

喊唔出
一日會有一兩次會覺得唞唔到氣
直至有一刻我諗起「唞唔到氣係無用㗎」
嗰陣就會好返

拉直太傷

再剪得唔得
好似咁：

咁大膽
花都俾你燈到開唔到
俾返啲公德心 thx

你係一開始就喊唔出定點？
我可以好似你咁樣
突然有一日諗開就好

可以試下paimore 以前做過幾好

好短 我carry唔到

真係黑仔到花期都睇唔到花
岩岩答車走 又俾人踩一腳

男仔 所以喊唔出
有手足死會難受
但唔會喊
冷靜嘅時候仲好似好無情添

真，呢排好黑

唔知欲哭無淚係咩感覺呢

有咩分享下

真係好多野唔識講
病/冇胃口

我明 冇胃口真係好慘
咩病？

無論幾咁黑仔都要擁抱樂觀，咁先可以繼續向前行

普通感冒果 d? 手軟腳軟

又踩...？！
其實你係黑定大肥婆定大腳呀？
時運咁低 請返個長假反省下好

知而難行呢
悲傷個陣好易鑽牛角尖
不過呢個post同大家講下廢話意外地幾舒暢

呢個時勢睇下醫生好啲喎
我有時都想病到昏沉沉
但諗落好似好耐無病過

完全相反
我諗係我存在感太低
請長假係屋企亂諗野仲衰

唔喇，本身工作都日日出入醫院，死唔死差唔幾

既然出入開唔係更應該去睇咩

留又死唔留又死
做人真係難
再攪唔掂搵個ptbf性交轉運啦

樓主唔好意思，咁遲先reply 返你。

對我黎講，我會話果d書唔係好有用。講真！心靈雞湯入面既道理邊個唔明？重點係可唔可以將d道理融入思維。香港社會上攻利主義（注重競爭、追求財富）同社會上不公義既種種事件，令我地諗野會負面化同物質化，好難開心，依d壓力只可要慢慢消化，做多d令自己relax 既野（我就中意聽音樂)，再習慣同一件事要兩面睇，追求心靈上既滿足，令自己開心d

至於心理暗示，首要就係識分 意識 同 潛意識。 意識係相對理性、有邏輯，而潛意識係相對主觀、感性，往往控制我地行為既係潛意識，廣告效應就係最好既例子。

而控制 潛意識 最好既方法係重複，所以心理暗示既原理係通過意識（例如重複提醒自己要敢言）去影響潛意識（下次遇到相同情況會出聲）。好似有d人會一朝早對住塊鏡，講d自我激勵/自我檢討的說話（雖然好傻咁)，個人真係會自信返

希望幫到樓主啦！

係傷風感冒，過下時間就會好
唔係既，睇左都冇用

做人真係好難
人無情緒就好

我尋晚訓前試左下暗示
感覺每日提醒都幾好

但我上網好似睇到唔可以用負面詞？
例如我想暗示唔好發脾氣
係咪要用心平氣和呢個字眼？

好負面喎你

係！因為個潛意識分唔到「要」同「不要」，只會分到個Key Word。

仲有暗示要Specific d，例如暗示每次發脾氣之前，要停下來深呼吸。「心平氣和」唔夠specific

比多個例子，例如想減肥，我地暗示唔係重複講「我要變瘦」，而係「我要做多d運動」或者「我要食多d菜」，久而久之，潛意識會比motivation 同remind 你去做

正常都係咁姐

好有道理
我以前好常會用「唔好」去提醒自己
冇諗過要用正面同詳細啲去提醒

「有期望時，要坦白講出黎」
我目的係想自己唔好收埋唔講
唔好期望人地明我既心

我咁樣暗示岩唔岩？
定係要點改？謝謝

正常都要負面？

幾好！依d第一次改唔到唔緊要，唔洗灰心。試多幾次，一定有進步

正常都會諗下最差係會點

無動力既話

有仔見你咁頹都唔想媾你啦

你試下係咁念

「南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛」

咁應該有動力了

我都唔需要
反而開始想放空個心同腦

今日黑仔事

答錯車，要答多廿分鐘
不過係我自己太攰問題
大家點樣自己排解壓力同疲勞？
攰到上網都唔想

否極泰來

feel到你好灰，想安慰你

我真係好灰
你感受到 仲話想安慰我
已經感動到我眼濕濕
我真係好想要安慰同打氣 點解我既世界變左黑白色

應該講咩安慰既說話都冇用
但再有唔開心就post上黎
分擔一下俾我

我就係想有人聽我講理解我
俾我知道
呢個世界仲有人陪住我同擔心我

而唔係叫我搵其他人講/好少事
如果可以同其他人講
我就唔洗同你講la

我都知係好少事
但呢刻心靈真係好脆弱ma

好多謝你 如果我身邊有咁既人就好

放心啦，只要你打係到，我地實睇到

要走去黑暗並唔係靠我地三言兩語就得
主要都係靠你自己

但at least你有咩唔開心
只要你打出黎，連登啲巴打絲打都會係黑暗陪下你

訓醒一覺好似無咁灰
但依然冇乜好心情

好悶 有冇人傾下計

唔好咁灰啦絲打
我覺得只要睇開啲，就算幾黑仔都唔會咁唔開心

樓主，一齊攬下
我都好辛苦覺得自己好黑仔

攬攬
今日煮完野食 成碗跌左
覺得自己係地獄黑仔王

唔好諗啦
發生完咪算
仲要記得咁清楚
自己搵黎搞

有次心情勁差
成個人勁唔妥
不停出snap放負
結果負埋我追梗嘅男仔
結果佢block左我wts
好想喊 佢好可愛 我男神

我多數自己收埋
唔想嚇親人 都唔想影響人
廢事俾人知自己咁脆弱